SIGMA出新鏡頭蓋

其他廠出呢個size俾人叫磚頭
用開sigma嘅人就覺得似鏡頭蓋
如果我冇理解錯

呢支算細

成日覺死馬鏡經常不必要地加大加重

sigma嘅art唔係枝枝都係咁嘅咩

所以我最憎死馬
焦唔凖 拎上手好似舉鐵咁